乃木坂46討論區#130: 𨳒都中唔到點課金呀:o)

LIHK乃PO呼籲:
山下美月好女仔

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
1月22日正式發售

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22.5ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

6）長期置頂

奶po5周年犯罪

強烈歡迎絲打參與

1月31號截

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#129: it’s 課金time&祝中day4

new post lm

Po名好評
但你中2日喎清

好女仔留名

唔中D4痛心

全落留名

會唔會去埋東京睇展覽

全落應如何調整心理

lm

買飛去台北睇

花花

2.2 12pm

大約咩網買到 佢個news都無講邊個網買

首席梅推強勢留名

牙雀&娜娜老公留名

全落yoda老公留名

都係樂天
12點係日本時間

個news有條link連去官網

白石麻衣留名

唉，睇嚟要去犯罪搞gay平衡下心態

留名
大園桃子我老婆

全落

中間個個正啲

日文字屌打廢土

呢個都要置頂
【琴音字幕组×公主家的望日香】舞台「兽娘动物园」2～雪夜的动物们【PPP与长尾虎猫篇】

七仔：唔知金庸揾唔揾到我

屌

唔係

中間嗰個完勝喎

駁吾刀

桃子最撚正！

得閒先睇

禾七有三隻手

Lm

係唔係未公布幾時樂天普通抽選？

第一眼睇錯係寺島進

乃PO真毒留名

睡公主

今次冇呢樣野

去lawson搵部買飛嘅機
L code 1月去入34001 2月去入34002
要入名同電話但唔會對
出張收票之後去收銀再換張前賣券

到時去到要再排隊用張前賣券換入場券

成個展最抵應該係本圖錄，2700yen成324頁，但本野要4月初先出貨，4月果陣個展有現貨都唔定

摺凳4月先出 同d mb設計Tshirt都玩斷貨，可能4月去個store d野先最齊

UCCU 有人負皮你呀

答人問題都俾人負皮

逼害真毒

證明有人支持我係真毒

你睇下你啲負皮

0囉

not anymore

買飛未

台灣不了

唉 中得2月21一張...
作為一開始就推七 但就抽唔到24
如果2月2都搶唔到我諗我有排sad(利申三年搶左十幾場都有9成機會搶到,乃同櫸基本上都入到手）

但萬一失敗就可能要硬食黃牛,又怕twitter d日本人放飛機....

唉，雖然岩岩彩姐fc東京場当選,但依兩個星期應該日日都冇心情喇

鹿角巷排到on99

點搶到 求教學
黃牛就算啦10個有11個都係伏

唔係唔想教你,但個方法一傳十 十傳百就仲搶到

黃牛睇咩人放,上年巨蛋識人アリーナ十万円入到 ,
今年24號應該差唔多價位 ,有人都係用十万入

pmpm

伏up

PMPMPM

Pmpm

好想3月10去握手平衡吓心理 仲可以握埋9號

等你俾我

山下美月=好女仔=我老婆

bin得好

迷白第2次苦行歡迎手足參加

Amazon 又買左一波寫真集
花花

ジョン

買買買

取西經

我要去握牙雀

如果去握花花要排幾耐

2-4個鐘應該握到

奶po5周年犯罪

強烈歡迎絲打參與

1月31號截

生駒本人上連登 ?

好緊火牙

大婆

你原本id係咩名

算啦，勉強冇幸福，你同七仔冇緣份

留名睇四期

關

一般哂氣喇

偽毒巴 183 真係好大隻 唔夠抽

咪係囉 打死人咩

吊你洗唔洗咁快手

毒撚長stay乃po

正式宣布 乃po無毒撚
得我真毒

見面個陣有冇同佢做愛?

打咗場交 佢用棍扑尻我 致命了

廁哥咪真毒

岩啊 我真毒

岩啊 輸哂啊

CLS廁哥都型

用你做標準 咩都唔洗講

吊你

呢個係力十清

廁哥冇咁瘦

廁哥是咪有d乜野誤會 定 眼花

我都好認同廁哥講既野

世事自有公論

你2個一唱一和想攻擊真毒撚

力十清先真偽毒 又唱k又bbq 現充生活

禾都係真毒

貼一下老婆 發覺我同佢真係好襯

廁哥型撚到咁，啲mb見到實流晒口水

好鐘意桃子＋禾雀

Sor

左禾既 右你既

那我就唔貪心嘅呢兩個我要曬

唔明

走喇 基佬 又發癲

望多2眼覺得真係有d似廁哥

咁我要yoda啦

想問Twitter放𠴱啲黃牛信唔信得過

走喇 yoda一早我獨佔

咁你要桃子吖嘛 yoda留返俾我

yoda本身就禾既 我同桃子只不過私底下熟d咁姐 桃子啲野都係廁哥熟d

從來黃牛都係買家肯唔肯承受風險

唔明好過明

扮唔明

之前托朋友買過一次冇事
今次自己買既賴嘢

左右都係我嘅

肥秋我唔敢得罪 唔敢入乃團

已經決定唔去呢次 啲錢滯港洗得都幾爽

時也 命也 個天忍心要個新飯無得見7仔 無計

好彩有去上海 雖然食水到仆街

不要再說了

好彩台北冇音B

好彩上年C3 同6周見哂

偽毒巴今日係咁踏禾

有咩 冇呀 一路讚緊你喎

點讚

禾讚佢高 又讚佢有得去BBQ 有得唱K , 現充生活快樂

最憎人夜浦

偽毒巴比我見完之後知道幻想清無講錯 即刻起勢亂攻擊我

讚你 唔係偽毒多街去 仲要唔係矮仔都叫攻擊你

痴線 你最少都17x啦

17X咁高 小妹得15X

你同你老婆一樣高

小妹都係

點解唔中卒con

今日去握手既手足記得支持下

垃圾肥料不了

睇返第二季46小時入面14年真夏演唱會又幾正 畀人捉咗花花 要做mission

OL兼任平假
btw手足鯨的心已經消失左一日

禾雀好識做宣傳

又多一個偽毒

OL

花花慳家好女仔

拉高平均年齡

琴子啲生死好耐冇露齒笑過啦

琴日去左朝聖

唔講唔覺鯨巴消失左

係咪去左摸蓮加手仔

乃Po第一個俾FBI拉咗既手足

最高汁手足鯨爸

迷蓮大軍-1

永遠懷念

無鯨巴準時派藥你班人會點

我又喺度睇多次乃木坂在哪裏 係到S馬拿豬個集笑到肚痛 大頭

嗰陣馬拿豬把聲好正

童顏豬

咩事

同yoda衣緊情侶衫

yoda

一到星期日個個現晒形

個個都偽毒 冇人上水

咪係

乃po已死

估唔到星期日擇名都已經夠 唔洗等節日

去台灣嘅手足幾多號去？
到時應該會有週邊買？

真毒梗係留喺屋企開住動物朋友舞台劇望下啲腿

留係屋企打乃木戀

收到wind有人扮反蓮其實係戀童

大家都打緊垃圾驚

好彩唔係禾 禾冇扮反蓮
不嬲唔反mb

G

你冇扮反蓮 你根本就係反蓮

已經唔撚想玩 d獎勵都無尻用

煙幕黎

牙月都反朗

搞緊FYP好忙 日日都要煩
三個月做成年分量嘅野

唔知大家對蘿莉嘅定義係咪唔同啦
你可以Google搵到係指9-12歲

王騎推し

即係有正常人4倍能力

係咪揸完蓮加隻手仔返黎

又要

呢2日去咗法國醫院旅行

67號係IG開緊live

其實event 都係為睇故事

禾67

仲危險過班迷蓮手足

咁快開始做
fmp是常識吧

好眉好貌原來蘿莉控嚟

有矛絲打聽日一齊去睇那些年

一定係嫌蓮加老先咁落力反

molamola

諗緊都唔明點解佢入唔到

套劇好似好立殺 學生50蚊都唔想睇

最終入唔到好過濕鳩研修生

都係ge

如果個女仔唔係禾鳥我都唔會去睇
中間睇到眼瞓

成日屈到搞到禾真係想想地反

上咗得幾千人入場

利申冇睇

仲以為你想講 呢2日法國某mb好正

一日最多五場 full house 都係幾百人 係咁上下啦

咁又係 睇spiderman算

後排

白柒果套又唔嚟香港上 卡士勁咁多

過埋今個星期應該可以落畫
但下星期六屯門得返一場但又爆場

D人話鏡頭同劇本都抄足
不過我就已經唔記得晒舊果套係點

其實係台版劇本 日本演員
不過算啦 入場都係睇我鳥

日本戲 加埋大部分香港人都唔知乜水
買咗黎播嘅應該好大機會同今次一樣票房仆直

日日是好日得4間上
想睇都廢事出去睇

呢排冇乜日影好睇

見到山田都唔想入去睇

算多架啦
日本片香港冇咩人睇算係咁

牙花

真係好樣衰
btw等多幾個鐘大家就可以加推

P得幾好

可以睇謝罪妹同遙香

矢久保影相D表情好硬

唔明點解會入到乃

腩腩

你腩今日射左5部

好靚 想要牙

連啲字都卡哇依過人

嘩

但謝罪

3期接1期班
4班接2期
睇怕都係一樣咁霉

單數期 vs 雙數期

自古都係咁 有幾多個好似大島優子咁

矮仔

同禾一樣咁襯

有人搵到peach john同款內衣

有冇人想送俾小妹

小妹想要睡衣多啲

三期個人設定的好鮮明

有無手足一齊反3期
咩鳩都唔駛，講野歌舞又無咩特出就企晒係前排
仲有得電視女主

偽毒上水？

鯨巴出左POOL之後個人激進左

自己出pool咪算 做乜攻擊禾堆3期生

遲啲仲要叫白麻洗腳

無出pool牙

下單美月單C

邊洗識咁多野
幫到營運賺毒撚錢咪得

就算討厭美月 也不要討厭三期
珠美跳舞OK AR希望可以上選拔

みり愛跳舞都ok 但輪唔到佢上

搞美月就夠 咪搞牙梅

班細蚊仔都叫係under浸下升下，其他

牙梅同蓮加係無辜㗎

yoda都係無辜 美月都係

一二期d老野 睇見都篤眼篤鼻

有咁既結果班廁佬都有責任

連續兩季有劇班老野都冇咁好福利

豬尾

個眼妝出事

咩野企硬d

我指個比staff推都唔好咁易走
有時好易比個staff細細力咁推，自己又好自然咁走左去，但其實係拍一拍提你差唔多時間走

最初玩呢類event果陣我試過

美月做c乃團提早玩完

咁多廁哥 4期出到黎都係咩都唔突出就上選拔架喇

比佢做之前真係要查清楚仲有冇野未比人爆

依家under都有舞台劇做下算係咁

珍惜最後仲有舞台劇做既時光

細佬企硬D

以為係黑眼圈

有啲怪

年紀大嘛

年紀大都咁正

D眼紋出晒黎

肥月牙楓

一開頭見到三期嘅工事中就冇興趣
而家發現全員好女仔

一個月後嘅侵侵:

一開頭見到四期嘅工事中就冇興趣
而家發現全員好女仔

最近法國風船は生きている好正
音B首新しい世界under曲黎講真係好唔掂

我懷疑新しい世界連舞都冇編過

我一開始睇nogibingo2果陣都係咁

禾愛馬拿豬

禾愛yoda

今晚就到四期好女仔

乃木天肥月套衫俾蘭仔同9保應該冇問題
但係佢着就硬係怪怪地

而家反而期待乃木天三期出場

呢集出左熟未？

啱啱貼完yoda呢張 又學禾

十年後嘅侵侵:
一開頭見到二十期嘅工事中就冇興趣
而家發現全員好女仔

咁我唔貼yoda囉

禾愛桃子

好女仔嚟，點會仲有嘢比人爆架姐

似22咋喎

送fd機 翻唔切去睇

好似冇
乜9保咁冇人氣咩

個廁撚鍾意到咁耐先講啦

機場wifi睇

幾個人送 唔通自己攞住部機睇咩

一齊廁四期

真

乃木坂46】中字 NOGI BINGO!9 特典映像 nogicamera 熟肉【DaDi】

美月係神酒入面好似好淫

睇一次睇con 台灣 有咩要注意

唔好搶我misa呀

屌 唔記得有工事中 開咗3個鐘joysound添

今晚成個twitter都係花花張相
喺街唔敢轆

上個禮拜6免費

上個禮拜六未買switch

rich7 啲錢夠去台灣睇live

我都係買過一次三個鐘
等免費唱下都夠皮

台灣不了 咁遲都未公佈物販消息 都唔知係唔係有心搞嘅

免費即係點 嗰一段時間開app唔洗用券唱 定直接送張券畀你

molamloa

果段時間唔洗券

台灣個時間其實都ok

睇番晒以前D live學打call

屌 星座個首 個幾個日文唔撚識讀

記得申請入台證

搞咗 但我冇螢光棒 推巾
到時係咪有得買

早啲去排啦

個個鳩叫嘅呢

樓上巴打話未有物販消息...
正常Live 會有得買
但唔知點解咁遲都未有消息

啱啱食飯有fd提起先知
好在原來搞5分鐘

差D冇得去

有幾個唔識 係連本身英文都唔識

ptt啲人問左話有

有無圖睇下？

啱啱聽果陣唔知係唱緊星座英文

今晚終於記得準時 工事中

準備加推

可以落地簽

謝罪

柴田

坐車睇

禾田村禾賀喜

成班妹妹硬晒軚

四期廢土

牙桃

又bin

牙土有接班人

咁快喊

一齊喊

矢久保應該好羡慕

加推賀喜

パワハラ

咁似susu嘅

賀喜上電視靚過影硬照

已經日文差 仲玩方言
唔知up乜了

又パワハラ

輕鬆啦

只係識50音

18 18 18 18

渣㗎

幾有禮貌咁

栃木弁真係唔明

好仁

到遙香先冇信號

聽到頭都痛

真係唔明

又多個畫伯

你講埋晒啲外星話

又想引戰？

又jer

18係幾正

又binc

叫雀畫下

加推未

畫得咁勁既

有冇人有18張gif?

賀喜真係幾正

唔算好明囉

加推喇

SR有即場畫

山形弁仲癲，完全唔係日文咁濟

畫到日村咁

七仔後繼有人了

頭先影住佢即刻笑左

唱歌都唔錯

究竟阿侵幾時會入黎話四期好正

過氣喇

柴田睇黎可以一推

正呀

問題唔係幾時 係會講幾多次

咩姓黎

3個一集？

又網上迷信

有幾多人咪講幾多次

最多咪北川悠理個到-1

2個前輩出站台嚟介紹，但得一個講野

後面田村

又bin返

又玩呢個

已經畀人踢爆過係扮

笑起上黎好正
又有少少怕醜

食啦望

高山個樣

謝罪醬

高山

後面yoda

3期fail應該即刻喊

矢久保part松村

大愛柴田

廁

D小動作好似yoda

唔得呀

要加推柴田了

yoda Q啲

2個都好

蘋果開心到

好尷

癡心飯

最尾行個幾步做咩

似久保係咪箍緊牙?

佢勁d 定久保勁d

無表情真係好難記

1年都唔知有冇出一次

成班廁撚

c c ur name

fail

好似柴田咁笑吓 先易認

回錯cm

性格正

偏食不掂

過2日牙侵

所以咁瘦

第二張16號...

花奶串到

牙侵 ： 點解4期可以咁正

真係有d似yoda

應該表演成名絕技高速謝罪

啲動作同松村一樣好多效果音

唔知妹妹係咪咁正呢

佢習慣逐個黎

想比禾白meet

咁樣食法會變久保

咁食好煩

所以咪似久保

叫牙雀打藍球

好耐無試過咁笑住睇完一集

凍撚死

我雀著老西打籃波

見撚到一般發售就

下集小櫻花

玩玩具差不多啦

第二張16號

雙胞胎嚟

唔食多啲會矮過yoda

佢去咗邊呀

唔緊要 yoda咁矮都同我咁襯 再矮都接受到

研收

佢一定好過早川 金川嗰兩個

9號去咗邊

北川咁能柒都入到啦

咁我同意16號好過佢

可能又有黑勢力關照

要搵人配襯架麻

同一日生日嘅遙香

電腦分析，手腳們加推4期，百分之五十五是賀喜，百分之三十八是謝罪，百分之七是北川。

禾柴田

禾不嬲都 謝罪

北川未出唔計

收皮啦三期推

得五十五咁少

柴田我㗎

甘賭俠係架甘麻

推3期都唔撚得

忽然加推話不嬲都係

一集就成班開始認老婆

咩忽然 由上次4期出現已經講謝罪

好快就話美月老女人

我sr開始已經認定咗喇喎

多圖 請大家多多支持賀喜遙香

幻想清唔知肯唔肯幫個故埋尾

三期嘅極限已經到咗

8月先生日喎

オーディション 我個時入坑未

請珍惜三期

諗吾到典寫，可以參考下隔離新瀉，嚟過超展考，夾埋d z會欺凌4期

老屎忽係串D

你就極限

北川悠理

你條女

唔係呀 北川都有人同我爭

燈到死剩三個

下個禮拜 個個同你爭北川

唔宜家等幾時

我都死左好多

欺淩發現團內戀愛事件既迷離愛

我淨係4 18 64
算唔算全中
4仔去左研修

研修即係咩黎？

等風聲冇咁緊就一野炒哂

好黑暗

8 41 16

北川悠理雖然樣衰
但係唔知點解好想推

尚餘少量名額

G持

其實有幾多乃po既人去

成班廁撚到
不過加推係乃po特色黎

fail到 乃木？

你終於改名

我會好好照顧牙梅

他朝一日我會將前面個字改做 真 字
希望到時乃團仲係到

del左個偽字就得
呢架你打多左個偽字

冇打錯 依家個名好正確 偽偽毒 = 真毒

期待

16姐姐呀

見完你 我就知 乃po無毒撚 得我係

去唔去好呢

填左form

酒吧

你d mk仔

M記

絲打比例幾多 我好怕羞

唔知,小妹都驚所以唔敢去

應該係咁
絲打(有丁) 5:5 巴打

小妹好似報左但依家淆底

想見下金絲

利申絲

30個唔party room打邊爐放題果d真係得個食字冇水吹
填左到時add哂入谷再討論

party rm 就得個吹字 無野食

我肥絲黎 唔見好啲

咁多絲打
真毒去只會嚇親人 不了

有絲食

仲有禾

填form先

去 出黎見禾

我地呢啲毒撚都係俾人逼害嫁喇

報咗

笑得幾靚喎

不過我地犯罪之前都會係海天見一次先

琴日到呢架都比偽毒巴逼害 唔夠抽
台灣唔好打尻我

你唔係話唔去咩

岩岩報左名

矢久保成個9保咁

應該同金鐘m記差唔多

見完我真毒撚 發覺太易打贏？

原本以為廁哥唔去 所以冇報
點知佢去 咁我咪去
你知我呢D真毒 到時坐埋一邊自閉 冇個熟人陪下 存在會消失

清 你183肌肉猛男又靚仔大把絲打圍喇
你有冇考慮過我感受

你同廁哥好熟喎

on9 , 有女圍我既我 果餐請埋你又點話

有d有
所以之前咪問有冇推介
但係冇人理

熟
一來佢帶我入乃坑
二來中同 識左10年

以為你帶廁哥入坑

有熟人去好啲既,我呢啲冇個熟真係變自閉

佢果陣次次上黎我屋企就開4周同工事中洗我腦

毒撚去party rm 次數 1隻手都無 點會知

唔怕 你過黎我做你熟人

我圍你

多謝大佬

聽者有份 ？

成件事好有愛♥♥♥

即刻報好無呢
利申人都唔識多個

唔好爭飯食 呢鋪偽毒巴擺明曲線想請禾食飯

報囉 我都係淨係識音推

就係唔想請先咁提出 因為一定冇絲打圍禾
是咪唔見左 ?

啱啱填完form

除非無絲打 否則禾係絲打都想圍你喇 人生贏家

搵個絲打去圍偽毒清ok?
你犧牲小我 大家有免費飯食

So gay

一條友我都唔撚識

訓醒未？

到時禾黎識你

一條友喺屋企唱k 好撚sad

咩犧牲 你見完偽毒清 唔會用犧牲呢個詞
利申: 偽毒清打手

我要絲打

早啲瞓啦

小妹味絲打

一樣
我都照填咗先

一次生兩次熟架啦

完喇好嘛

好掛住金庸巴打

突然好多人去犯罪

小妹真毒 希望大家唔好恰禾
禾無朋友jai

真毒 加上成日喺post度潛水做cd rom 唔敢去

小妹好怕羞家 又柒

食女啦你

小妹仲衰

連你都屈埋禾一份

我都冇報

報啦

好多人都係差一下推力就報名
依家多啲人咪幾好

禾啞仔泥

你就係個個推力

報啦 雖然唔知你係毒L定絲打黎

你唔去 4眼變態仔會好慘

乃po冇絲打 有都有棍

真毒又無你地推得咁勤力

我都係啞仔嚟

你未見過啫

絲打怕醜可以直接pm me

有絲打去我會淆底 可唔可以唔去

我相信真絲見到post啲留言會重新考慮去唔去

咁快唔想請食飯 你都知你被女圍硬想趕走d絲

珍 乃po痴漢留名

利申真絲 咁你係咪要自摺

禾到時會乖乖坐埋角落頭畫圈圈

你仲有我

我地一齊做角落兄弟

除左台上有班絲打 下面有絲打既數一隻手數唔數得哂 乃po有絲打

希望你唔好笑變態仔 呢排佢冇戀童了

冇戀童係咪應該唔好叫我做變態仔

真毒撚

ダメダメダメ

小妹想認識你

走開啦死gay佬

又唔見你話想識禾

聽住日常番工

笑什麼

真毒撚唔夠膽去犯罪

don don iku don

ja ga

七仔卒con商品補左貨，睪丸獸又秒哂，好彩天哥撳到

笑死

天哥好波

又撚雀

堅喎又識crossover，上籃步伐又標準

天哥

打籃球嗰個係邊個
crossover勁過我

似筒井

淨係記得好似又係北海道打籃球

玩具撚

犯罪=脫毒第一步

世界上嘅毒撚都係唔敢行出第一步嘅人

笑夠未

我都係

金川 北海道

工事中幾時有中文

俾啲時間人地先得嫁

一人字幕組都一日出到片

咁咪等下 而家半日都未到 人地一個人你想人點

最快都12點後啦
你到唔推4期咁心急做乜

想望下班𡃁妹咩料 見尋晚討論得咁熱烈

咪能搞小遙香同矢久保

睇生肉

似久保幾時會俾sony養成久保ll世

一肥就不了

謝罪ちゃん

生肉輕鬆啦

北川悠理跌到第幾呀清

四期嚟講 柴田 田村 北川

望下姐，洗乜聽得明

琴晚個集識50音可以明一半
好似係

足夠啦 你睇樣啫

北川咁都有第三

賀喜講方言 識日文都未必明
柴田做體操
矢久保嗌call
結論：唔識日文都係咁睇

邊個嚟

咪住 而家先睇到有武田玲奈

正解

想問最上嗰排係咩事

侵侵放過細路女

加多兩個 賀喜同さくら

頭排中間，二排左二，三排左一都可以 暫時好似係

加推真係快

頭排右邊

尋日工事中之後柴田多咗好多fan屎

我對4期印象仲係好模糊
你地已經加推緊

田村

真係正
列入觀察名單先

廁到喊

你當廁哥們流架

上次我問完邊個已經覺得唔錯

好似上傳中

真係好快

乃團都幾多歌有電結他riff/solo
有d都唔係易
得閒練晒佢

出咗 癡撚線

佢講得好岩

支持好女仔的事 能算加推麼

呢個幾好

矢久保不了，嗌call睇到好尷尬

賀喜真人靚過公式照

岩啊 但貴呢

Fitear還好啦

Ve大魔王？

夠鐘上堂

我用緊hs1670ss咋

梗係啦 call係睇con嗌架啦
白麻就咁單丁友喺度嗌都尷尬咖啦

睇完都係覺得一二期是最好的

二期不了

啲飯平時嗌都係咁 只係成場一齊嗌 氣氛好啲

非gay

但尋晚矢久保twitter好多人講

識變態仔就唔係gay 識禾就係

之前都有用cm 但轉左用無線就返唔到轉頭了

睇你想聽歌定係方便

有線唔會成日扯咩

唔會啊

試過太大力耳機線斷埋

成日聽返話邊個似邊個明星
果個又成個mk
邊度又180高
我點敢現身

木耳買對聽到野嘅就得

木耳用apple跟機個對最好用

會漏聲 人哋聽到曬你聽緊咩

用beats真係企開d都聽到係咩歌

自修室最驚有人用apple啲耳機聽歌

好想摵走張poster拎番屋企

矢久保

3期哭泣緊

三期全部禾腦婆

走喇你 全部刀系禾老婆先真

竟然矛人講 btw呢排矛錢訂 遲下先補翻

有咩好講，訂晒書同盒裝紙巾

花花著返件衫唔該

廁到...

女優同アイドル分開計

睇返乃木天，迷離愛其實幾可愛。

二期正過四期

兩邊都咁正

囝囝同囡囡先分開計

果然係同白麻同一個攝影師

呢次SR狂答問題
【爱乃团字幕组】乃木坂46-铃木绚音SHOWROOM直播(2017-07-22)

不嬲正 睇乃木天先睇到佢點放 同班2期互窒

丁唔緊

生狗老公.jpg

新入 飛鳥好靚 一笑個世界停左

正到

追緊乃木天2，連Karin都越睇越靚，望落仲有d似彩姉，我係咪要去約驗眼

かりん依家漲左啲啫

karin成日減完極速反彈

好想做音B牙哥

我代牙音扑濕你

七仔元素
可唔可以分享一下

17年嘅音B好重妹系feel

万理華
唔知橋本會唔會去個展呢

好掛住禾橋
見一面 打聲招呼都好

橋本

當然我條女黎

有包膠未？

係都展期最後一個月先簽 谷多次人流

好奇橋本係咪真係做Sony staff

你見工事中佢整個便當就知咩料，又炸雞又咖哩，我都好想食

講黎講去都冇圖

終於有物販消息

唔好話圖，連文字都比人封殺

點解海外live枝燈要整特別款

橋本唔係話想做秘書咩

我老婆

填form去飯聚啦

毒撚錢好呃囉

我覺得如果係真應該一早有圖

但正常同事都應該唔會隨便影佢放上網

有冇個網？已經開賣咗？

啲goods好撚柒

｜#乃木坂46 周邊販售情報｜台北公演：

乃木坂46台北演唱會倒數一週，粉絲們注意！
現場周邊販售情報解禁：

➡ 一起在演唱會重現經典推巾海應援
➡ 或是掛上成員個人鑰匙圈，上山下海在身邊
➡ 穿著 T-shirt 舉起手燈讓你全身行頭都具備

眾多商品以當天販售情形為主，請特別留意物販相關訊息。

📢 現場周邊／影音販售
整隊時間：12:30
販售時間：13:00
設置地點：台北小巨蛋東北廣場（伯朗咖啡廳前廣場）

* 請遵從現場工作人員指示依序排隊
* 成員個人長毛巾、壓克力鑰匙圈、成員個人徽章組每種限購3個。（例如一次下單可以同時購買秋元真夏個人長毛巾x3以及齋藤飛鳥個人長毛巾x3，但無法購買秋元真夏個人推巾x4）其他商品不限購，敬請體諒。
* 僅接受現金。
* 找零請臨櫃點清，商品售出恕不接受退換貨。
* 數量有限，售完為止。
* 主辦單位保留活動規範內容修改之權利。

網上成日有人話喺邊度邊度見過佢
但係得一次係真係有圖

好hea 但啲章同扣平好多

呢個好似係佢自己ig

我愛花花 已訂寫真

真係退隱女士

以前未出道前個twitter都俾人搵過出黎
無記錯好似叫nyannyanmin

我都訂左
頭三推既寫真買齊哂

長髪好似北川景子

岩岩睇緊熟肉 個個著制服都好靚

你估似連登仔係街見到上連登都影人相放人上網咩

條腰

不嬲 又唔係溝女咁專一做咩

懷疑百合打止痛針打到條唇腫晒

有無人覺得矢久保同八仔個横山結衣有啲似樣 ？

想問下係上海場有買週邊嘅巴絲打，要早過販物時間幾多先一定買到推巾同手燈

唔覺

唔係話練食野快d先搞到咁既咩

佛印

我買鎖鑰扣，順便幫個fd買推巾

國情唔同

台幣來計算，都幾扺

聽講上海場物販要朝早67點去排

就算買唔到推巾，都想買手燈應援

Goods柒到

都冇人睇

嗰時10點賣 8點條隊咁

花花嘅氣質真係第一

珍

你有冇排到?

買乜好

咁你又日日開po

禾愛花花

咩黎

有群友8半排 近12點先買到

唔買

屌希望微博嗰位改圖ching快啲幫花花本寫真p到全部有著衫 唔係好接受到花花露咁多

驚太遲排，咩都無曬

唔係特別靚

競猜初代C 賀喜櫻花史帆北川

玩群p mk到

是但啦，唔系臭g就ok

隔離鄰國攞貨 運費平 咪賣平啲

阿花你唔好再露啦

老女人白石麻衣帶壞禾花

cls 人地新入都唔放過

比下面可能 2推巾 1tee

記錯左 好似10點幾就買到

你比下面都要早2個鐘排

睇返keyaki果d真係好慘，到宜家都未有得上雜誌

宜家仲要好似無名氏咁係度頂畢左業d mb個位上音番

佢唔想，邊個帶得壞佢

公司要谷佢破白麻記錄
等白麻可以早啲退休

一個除 個個跟住除

2個鐘濕碎 個日都無咩好行
雖然第一次去 但台灣比我感覺返大陸
無乜特別

Sor 最衰我搵唔夠錢養唔起佢先搞到咁

真係冇咩特別 上年10月去過

好似二期咁？

啲相影到同真人差咁遠

拍攝現場到底會係點

2個鐘係晨早流流要出發 預8-9點到應該穩陣

咁撚廢要好意思推個女人出黎做 仲好意思叫佢做你女人

有錢帶架大佬 花花呢鋪fatfat

乃木坂駅
花同新內個生旦海報

有冇手足覺得misa嘅老女人感好重
ol白石松村都俾唔到呢種感覺我

大佬咁快就開始推Po開生日Po?

仲有幾個鐘 咁快就想推爆

佢地食咁多野
無咁上下財力邊夠錢幫佢地贖身

吾法國

大隻到

8x個快快手po完食飯

公開處刑

生田絵梨花請你立即著返件衫

唔知聽日買唔買到牙花本寫真呢
23號凌晨機走了

聽日出點會買唔到

留咗3000金抽花花生誕
上年年尾忍到呢架

唔知4期會唔會有人俾人爆往事，錫手指

望住你id 稔緊 花花d id去囇邊

邊個夠膽搞我田村我賀喜 手都斬甩佢

呢度不嬲自己id都唔係首推

琴日睇花花教打call條片
件衫 i love HK

炸雞姐妹老公在此

bk好場未 隻dum
上次同偽毒巴打完了

我驚排隊黨 一出就斷貨

睇下2個邊個1001 然後又開po中伏

你係咪諗多左，寫真邊洗排隊買

寫真都排隊

出貨量22萬本

黑白照

有冇花腩

我留返蓮加先抽

買唔到咪上Amazon買

禾愛花花 下個po見
打乃木戀了

矢久保id

要等成個星期 難得仲係日本，緊係即刻買本返香港打丁啦